能創造一個只有書面語的帖嗎？

大家一起合作
創意台和感情台都失敗了
我來試試學術台的人又如何

☺️👌

創你老母造咩

學好中文先啦

屌你老母啦手機俠

傻閪

咩係書面語先？有呢隻字又寫到出嚟就係？

「試試」已經係口語

真的嗎？

得

你講緊北京話口語喎
要寫文言文先至係書面語

善

屌

冇問題文西

留名吃花生

唔得，你出去再開過啦。

冇啊屌你老母

傻陰部

Bing Translator

嘗試